救命，俾女朋友發現我做ptbf

呢排連登有巴打po 左ptbf相
我系其中一個....
男朋友見到之後問我係咪做鴨
點解要咁做

我就答佢我冇同人扑過
話佢做物業管理揾吾多錢
我先焗住返part time
希望第日買到樓
同佢有更好生活

佢都一尐都吾諒解我
仲睇我吾起

男男？

點好

點解有負皮

標題女朋友，內文男朋友

死蠢

5p仔